懷疑隻龜便秘幾個星期都冇大便

平時個濾水機一個月就要清潔，依家兩個月啲水都好清同埋成個月都唔見到啲大便係水到，食量又減少咗好多，有冇隻龜試過咁樣？

成體班龜黎

食哂？

咩龜？我嗰兩隻盾臂成日食屎，所以有可以你唔覺佢自己食左

班龜

咬碎左d屎

我嗰兩隻巴西龜都會食返自己啲屎
或者一腳踩碎晒
你平時餵食份量係幾多
同埋佢有無食屎嘅習慣

咁岩既，我隻黑蛋又係咁，仲食到好滋味

應該大部分澤龜水龜都係食得唔好嘥
以前得其中一隻蠢啲嘅會食
後尾另一隻見到佢食屎
就跟住一齊食

你隻野食左膠袋？

澤龜屎可能有未消化曬既食物
所以佢地會食返自己啲屎

如果幾星期都無大便
可以俾佢地浸暖少少既水 幫助消化
暖水同缸水溫差唔可以大過3度
可以逐個鐘頭加1度 上限係30度

如果唔得就買nutribac（益生菌）俾佢地浸
唔食野就浸reptoboost

兩樣都唔得就要睇醫生啦

食提子，籃梅可以化便秘

會唔會塞蛋呀

你隻龜怕唔怕黑？
我個隻一用反轉水盆cup實佢，一陣就嚇到瀨屎

唔怕

我都係養斑龜
有冇用暖水？隻龜有冇食屎嘅習慣？

冇用，以前見過有食 不過次次 濾水器個吸口一定有屎係到，依排就冇

係咪食左膠飲筒